林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。

事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。難道Jeremy都受爸爸林兆波薰陶，養成對希臘文化的興趣？

林鄭上周宴請前競選辦成員，有幾十人出席，包括港區全國人大代表陳勇、全國政協委員陳清霞、東亞銀行副行政總裁李民斌、信和集團副主席黃永光、立法會前秘書長吳文華、西貢區議會主席吳仕福、金發局主席李律仁、見習騎師學校校長陳念慈、世聯顧問行政總裁麥黃小珍等，去年在禮賓府以主人家身份接待的「第一先生」林兆波，今次晚宴就不見其影，反倒兒子Jeremy是座上客，與前輩共聚晚宴。

據悉，Jeremy席間談及已經離開小米，今年9月將會前往德國修讀碩士課程，選擇的科目是希臘哲學，未知這個決定是否受家人影響呢？事關林兆波去年亦說過在學習希臘文，至於媽媽林鄭，據悉都有叮囑Jeremy要多讀書。

Jeremy9月才會到德國上課，據知之前會先到其他地方旅遊一下。

別讓林鄭長子跑了

麻包袋

想走？！ 攬炒啦仆街

希臘手足揮手

cap完水想走，返黎大灣區一世共榮啦

納粹份子去德國讀書

林鄭月娥想借個仔行居歐權走人?

驚自己仆直順手拉埋呀仔仆街？
好撚慈母
攬炒啦屌

共享大亞灣共榮圈

你咁撚愛國唔去中國讀？

唔使走咁遠吓喂？！

讀你老母哲學咩好撚嘔心

林太太的五十道陰影

但係諗點解你個老母咁仆街就哲學大師都解唔到啦讀條撚咩

做完衰野就走

走得咁快呀 唔愛国表現

係咪可以文宣
777搞到社會分裂後
企圖一走了之

點解唔讀中國哲學
叛國逆子

睇黎9月林奠會跪低

推爆條臭閪

唔讀毛語錄？

留在大灣區

真係禍必及家人。

中共都用呢招。

咁快去定德國

中共最叻連坐法

質子別跑

必需留在大灣區

搵人接機

刺客教條

佢老母都教到佢哲學啦⋯⋯洗撚走去咁遠讀
大大個哲學家係到

走咁快做咩？
留返低食公子食餅先啦

可以搵邊個幫手

佢去德國讀啊

聯署信比默克爾

驚留喺大灣區做人質

去大灣區讀啦

黃台仰 李東昇

攬炒

德國麻包袋

dklm唔準走

林鄭套理財新哲學？
喂我四千蚊仲未收到呀

應該去學下中國式哲學

德國

竟然唔番大湾区讀書 傷害支国14億同胞心

幫佢取消學位

中國五千年哲學唔去讀？

台仰，打鳩佢啦

攬炒清可唔可以優先處理呢隻先？

屌 又想走佬 去大灣區啦屌你

德國人權民主法案

大灣區唔去去希臘？人渣之子！

去搵佢老母個初心

老母搞到咁邊有得走,留低一齊死呀

梁天琦都係讀哲學 同人唔同命

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

睇多次啦

人渣老母人渣仔
祝客死異鄉

去希臘政治秘護啦

德文巴絲向德國report
禁止佢入境啊

有冇同學仔呀

有冇希臘手足送佢中

個仔又話好撚愛小米既？

林太，到左今時今日咁既地步，你覺得中央會唔會放過你呀？

等罪方杖仲想走？

, 希臘手足都有，麻煩德國手足都揮下

德國讀啊成班盲人 搵黃台仰做鳩佢啦

咪撚俾佢走呀

擲完想走？

一早做哂外國人
受西方制度保障

快d同德國report啦

仆街，想走？

走啦 傻系 整PAT咁既屎出黎
唔係中央仲會俾前途你啊
發夢啦

哩d 飯聚根性就係利益輸送嘅溫床
商家佬收吓政府嘅風
林鄭又可以話俾大家知
佢個仔依家好得閒, 返工返到悶悶地去讀書
之後有咩好路數, 記住預埋我個仔呀

十誡

唔該揾人同德國肥婆講話佢係林納粹奠個仔，叫immigration截住佢

學哲學會唔會睇透自己老母好撚陰毒做返反派?

咪走啊 有媽媽愛護仲想走

好

屌你唔好走呀

不要讓林節思跑了

我們都是護旗手

喂屌你老母返大陸讀書啦
去乜撚野德國呀
之前唔係屌德國介入香港事務屌得好撚大聲？

咪俾掟磚暴徒走咗去

中共真係想佢冚家剷

點解好似冇普通人見過佢真人咁

有中國𠵍學唔讀讀希臘既咩意思叛國？

個樣真係好7

召喚德國手足

連linkedin都del埋

如果佢同黃台仰讀同一間會點

讀完希臘哲學有咩做?

遲啲就返大陸讀屎片啦你垃圾

去青華讀啦 去咩德國 唔好撚比佢走

邊間大學？

貼佢大字報

黃台仰

想在脫歐之前過德國
咁林鄭就算冇得過英國
都可以去歐盟的國家

天下冇咁便宜的事

無期待無失望

ray會好好關注佢

如何一秒激嬲全港市民

想去捉黃台仰？

讀哲學
點睇你老母咁撚仆街

自求多福, 將會讀 神學, 佛學..

讀邊間

咁鍾意奶共做咩唔共享大灣區榮耀呀？
依家係咪依附外國勢力呀？

哲學唔係俾你呢D不變是非嘅人讀

佢老公一係就恥與為伍, 一係就喺北京做緊人質
佢個仔個心會唔會覺得羞恥? 有個咁撚冷血、冇人性嘅老母
你個仔就走去外國讀書, 其他後生仔就喺香港打生打死, 為嘅就係自由同民主!
你成家死後都會落地獄! 靈界嘅朋友會好好招呼你哋!!!!!!

有冇知佢邊日走
個日去機場探佢

讀希臘哲學但唔知咩叫民主

同你老母一齊留係香港啦

推爆

毛潤之著名三毛係on9嫁

邊間大學啊

唔撚洗指意走，麻包袋！！！

--林太太的五十道陰影--

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

-完-

係德國既朋友揸車要水心D啊，唔小心撞到呢班中共權貴，好大鑊架。

追擊呢條契弟

屌

中国冇大學呀
漢奸走狗

共享大灣區榮譽啊

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

是非黑白尚未看清，談何研習崇尚求真精神的哲學

中乜嘢央

係

我睇左啲乜撚嘢

由愛國勢力變返外國勢力，中華移民共和國

知唔知係德國邊到？

都話林鄭係內鬼 中國同胞都唔知

身體最誠實

可以點搞

721 811

黃台

咁就走屌你老母

push

做咩唔去中國讀中國哲學?

黃台仰！ 必須出面呀

有無保鑣？

記得周街貼佢街招

屌佢老母
希臘哲學係講moral excellence is the highest good
佢成家簡直係希臘哲學批鬥的樣版

屌你老母 想走？

我哋識咗一個鐘已經係buddy喇

人地個仔就俾狗打 你個仔就去希臘

返中國讀中國哲學啦

佢應該番大灣區讀佛學，硏究乜野係「共」孽所生，因果報應。

人地個仔就喺香港俾黑警打到頭破血流

你個仔就開開心心海外留學周圍玩

人地個仔就流血佢個仔就開開心心

外國勢力

可以點做
Send email比間學校？

著草？

屌你，咪比我希臘見到你啊

返中國定居啦

讀哲學都可以黑白分唔清 咁無良知
都畢到業？

召喚攬炒巴

林奠你個死仆街，害死咁多年輕人，搵你個仆街仔血債血還啦！

柒左sor
不過攻擊梁繼平同黃台仰既三毛話我三毛真係笑撚死

係德國可以麻包袋，灌醉佢，跟住帶佢去幫佢紋身
想紋啲咩字上去呀大家？

幫屋企人著咗草先

唔好得講字，連登仔行動左未

佢地屌泛民搞分化wor

5個月前既“新聞”喎

唔讀中國大學正仆街

返大陸讀書啦
去咩德國

有無德國巴絲揮手？

Sor ,中共

讀毛澤東思想啦 你老母

係德國呀！係去讀乜嘢？揾希特拉？

條友未死咩

賣港仆街家庭

Old news is so exciting

做咩唔番中国讀中国文化呀
你的国好失禮你咩

點解唔讀中國哲學?

中國冇哲學咩
學吓偉大毛澤東思想唔撚好咩

又去外國？就係你依啲人攪亂香港

我呢啲愛國愛黨既
去送第一家庭機都好合理

返去大灣區啦仆街

走佬就真

坦克車未入港，就先逃了

同一個design
改做特首大仔貼通街啦屌

德國咁多難民，唔小心俾人殺左點算？

影衰哲學人

可唔可以叫黃台仰再教育一下佢？

希臘巴準備接機

任何人都可以喺哲學入面搵到自己啱聽嘅野

blacklist blacklisy blacklist
去佢間學校做宣傳！小心共諜！

希臘哲學
仲唔係崇洋媚外？
拉返支那大灣區打靶喇

唔關事啦
哲學不嬲唔係拎黎pursue truth and virtue
反而可以用黎比自己justify任何野

做乜放生大仔？

罪人之子

有無難民想接job

讀中國共産學啦屌你

dllm 驚美帝制裁叫定個仔去外國?一定要煲大比trump trump知

光xxx 時xxx

仆街
走定佬再申請埋老母過去?

返大灣區讀毛語錄啦死仆街

畜牲

人質獲釋

希臘人成日都暴動架喎
點解仲去呀咁危險

仆街仔
愛國去撚左邊

留起到讀清華啦 屌你

佢就正啦，香港小朋友就慘慘豬

打鑊先

邊日走啊~
送你機

要求德國拒絕佢個仔入境

打包放返去大灣區

致 黑警卧底們 及

致 中聯辦小組 及

致 港澳辦小組:

成日傳林莫成日想死一兩個黑警令民意扭轉呢鋪執到寶啦

咁快準備走佬？

受迫害者去德國，佢條撚樣係施害者既子孫又去德國？

緊係要佢地生生世世都享受大灣區榮耀

去到美國比人遣返就唔好啦⋯⋯

垃圾 讀屎片

讓希臘人都認識毒婦之子啦

柒左
原來係去德國讀 希臘 哲學

應該比天琦去

留響大陸讀喇咁撚愛黨愛国 屌你老母
流亡海做乜撚
你老母賣港架
不過佢應該都慣左俾人屌老母架啦

德國嘅手足準備好文宣

流亡海外*

大灣區唔好咩？

做咩唔係偉大既國內讀？
係咪覺得中國學府唔夠勁？
反了反了

別讓他跑了

咪撚走呀
你老母咁撚鍾意大灣區
乜大灣區無得讀哲學咩? 毛澤東思想都有得讀呀

屌都話去德國囉

快d走，唔係走唔切,有咁嘅老母都羞家

真係做野咩？俾人軟禁就真，想走？

大灣區是佢家

讀屎片算啦

教下你老母做人啦

it is sad to see a user with username Wittgenstein to make such a comment about philosophy.

this is absolutely bullshit.

想走就真

屌你老母 點解人地d仔就俾人當唔係人 林鄭個仔仲可以風流快活呀？

sor9lor

話時話, 仆佢個街, 隻小米上市咁耐, 跌足咁耐. 好私疑隻垃圾股票上到市, 怪唔怪林鄭個仔係小米做

學之前將你啊媽 公民教育先啦，
等佢知咩叫民意

留返大灣區

離開中國
有機會了
呼籲 所有德國學生 撚尻佢
林鄭禍必及夫兒

用完即棄

等人質走了
就是林奠造反的時候

唔好走慢慢傾
想同佢個仔坐低慢慢傾下後現代主義對世會既影響
同埋毛澤東思想對蟲國既禍害有幾嚴重
希望有手足知道邊間大學德國果面攪攪佢
香港依面就三百萬人機場歡送大會逐個坐低慢慢傾

林奠個仔就可以出國留學
香港年輕人就要出黎抗爭

又走喇?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

做乜咁多人以為去希臘

別讓林鄭長子跑了
立刻撒消外國籍及凍結資產

唔係唔去機場送香港之子既機呀嘛？

要走佬丫嘛，有邊度收就去邊啦，
熱門學校系所難入丫嘛，
又筆試又面試又剩

可唔可以寫信要求學校禁止佢

可能去做特務，尋找黃台仰及李東昇的他鄕的故事⋯⋯

攬炒啊

咪撚走呀仆街！！！

有無人想去探下佢

條友分明想著草

如果你到呢刻仲唔同你老母脫離母子關係
你讀哲學就探究下你餘下既人生有咩意義

劍橋之家搬去希臘小白屋

向共產黨舉報佢個仔帶資金逃離中國
等佢比人搭返大陸讀毛語錄

送走左個仔就冇人質係中共手上啦
支持林鄭同志無條件對抗中央

林奠: 家有德國寶，生活無煩惱

眾籌 眾籌 眾籌 走佬可當作冇事發生過？

返大灣區啦屌你

做咩唔返大陸啊?
留在大灣區 共享祖國嘅繁榮啦

德國手足

李天命第二

要你全家人生生世世留喺大灣區呀！

德國
申請庇護

咁都無200000個簽名？

笑咗

[img]可以永不超生嗎？
[/img]

好可怕 乜野人生出咁既蛋？

第一家庭? 第你老尾

有無人知佢去邊間學校讀 可以上去佢地學校social media 唱衰佢

母債全家還

邊日走呀
機場壓力測試加麻包袋寄倉

整鑊咁杰既野比大陸
嬲到仆街

又投靠外國勢力，做乜唔番大陸讀?

邊度愛國啊 睇過

讀神學啦
問上帝有冇叫過佢老母選特首
做乜玩鳩佢

返秦城讀中國近代哲學喇，仆街

老母俾人揸9住子宮，個仔仲唔撇

機場見

仲要「不嬲唔係」

哲學世界唔撚歡迎你啲走狗呀屌

禍必

讀你老母

推， 攬炒巴之前有做過野， 唔知而家點樣

厚黑學
厚面皮＋黑心

林奠之子學人讀哲學真係笑大人個口

震驚全國，香港特區首長長子出逃歐洲

@黃台仰

家人甩難，準備下台？

我諗佢個仔都有好多野諗唔明，所以去讀哲學

外國好多連環殺手

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

唔可以俾佢走甩

死撚埋都未必有人知

有冇希臘生活的香港人可以屌下佢老母

教社會學啦 谷撚到幾百萬人上街 你估容易

流浮山d刀手接唔接境外job?

初步估計
慕尼黑大學
有冇其他消息人士

推

希臘哲學講民主自由，幾時教化下777

唔返大陸讀？唔係愛國咩？
勾結外國勢力喎

淋病就唔會同你磨， 佢準備緊移民

禍必及家人

佢老母係度賣港，自己個仔就去外國。點先可以connect 佢番嚟大灣區同行

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

佢係咪全港最多人問候老母嘅人

推上國際

林兆波同兩個打靶仔偷偷負評我

睇完Apology 即刻變港獨

佢離世先再講啦

[齊Upvote] 中國示威者係加拿大做納粹手勢上左Reddit頭版！

幫我推this!!
林鄭個仔去德國+大陸哩推nazi=搞撚掂

出賣港人黎贖返個仔 保佢去外國
賤人

一齊入機場送佢機

讀哲學？

仆你個街想走？
捉撚住個仆街仔的佢去大灣區共享榮耀

Push

祖國冇哲學咩？

別讓林鄭一家跑了

屌你林鄭冚家產

佢老母咁麻木不仁，佢唔割蓆代表佢自己都是人渣，是非不分，所以林鄭要死全家冚家剷

組團 去希臘 探人了

賣完港就送仔出走？
你以為啦，身邊總有個香港人呀
向當地政府反映懷疑有中共間諜入侵啦

準備俾人制裁,去深圳大學讀啦,怪就怪你老母

點解唔好中國讀習近平思想係咪想勾結外國勢力

依d 撚樣, 含住銀鎖匙出世
一畢業打工就係高層, 做幾下又話唔do 追求夢想
普通平民咁做就係廢青, no stake to society.
公平咩?

no stake in society

外國搵人買起佢係咪易好多

納粹份子仲想去德國?

效忠香港 舉家移民 屌你老母

賣港賊林鄭
禍必及家人上上下下左左右右三代三族

Dark web 買起佢

——————823 死線——————